有冇人識得玩滑板，帶我上路

新手上路，粉嶺板場職業僕街選手，有人可指點一下嗎？